［迷屍］26泊街

點解佢地咁撚鍾意打橫泊喺人地車尾 仲要係貼撚住咁樣 見過有架貨灣冇留意倒後跟住就撞冧左架26 見到都覺得架26抵撚死

係咪沙田？

都唔止 好多地方都見過